想學英文 邊度有得睇英文漫畫同動畫

我知求免費係罪
不過求有人有啲快更新又齊嘅地方
有APP 最好

學好啲英文
由興趣開始
日後如果真係外國見
可以用埋英文傾

打咁撚多字都唔識google下真係咁難搵咩

pornhub

Crunchy road

好多嘢都Google 到
但用家體驗, 更新速度, 果啲唔係話Google 就即刻知
討論區都係大家share 自己知嘅嘢
更加唔好講有啲係Google search唔到嘅source..

anyway多謝巴打/絲打回覆..

睇晒英文應該勁幾倍

嘩正

唔啱我

頂得順睇晒佢。。。好多鬼佬睇呢個網